消滅18廢老，巴士佬功大於過！

3月11日新界東補選，保皇黨少左十幾票！

「陳浩明」好波！

好波

保皇黨痛失19張鐵票

要唔要籌款幫助巴士佬既屋企人？

第一張圖段字真係佢自己打

係，截自佢自己fb

香港人唔配有口罩明！

義士陳浩明！

我從心底敬重你！

salute!

佢算唔算係徐步高二號？

徐步高走得太前，香港既群眾當年跟唔到佢步伐，誤解左佢！

其實都幾撚sad,可能果日屙屎遲左開車,咁就俾人屌

咁多正評

但係我地唔會忘記陳義士所做既犧牲！

笑死

新界東立法會補選保皇黨侯選人「鄧家彪」要告急啦！